蕭若元: 大選前三天再插拜登一刀的三件事 !

依家係邊個插邊個一刀